港珠澳大橋應來改名做金巴珠橋

除左金巴幾乎冇其它車

呢條都唔係為港人服務嘅橋

此po已完

可能之後解放軍會用呢

深圳過咪仲快

大陸車上唔到，普通香港車又入唔到澳門珠海，得大橋牌粵Z車可以行，好難搞

深圳灣牌已經過得嗱，皇崗牌好快都得！！

金巴豬橋

由澳門直接調兵來香港

澳門好少兵